有冇人試過ig到識女

有時見到d 女好岩feel
但唔知點樣識到

1.direct佢hi
2.洗佢ig like
3.cm你好靚女

睇樣就啱feel

講下係咩Feel ?

負皮我比

直接問價

問：一劑定一齊？

癡線毒撚

我經驗係唔好做狗公，最好有共同興趣

佢問你嘢，一定要識答。唔識答，即刻問google。

Lunch time 同 Dinner 交換下食物相。撞啱佢想食，約佢食 ，

自己覺得啱傾先好繼續落去。唔啱傾就88，幾靚都冇用。

現任係喺某聊天App識，已經一齊4年幾。

dm出價

5-6年前..
成日post 打籃球d相..
之後有個女仔ig msg我.
都識到.有拍過半年拖.

死厹

提升自己吸引力比較實制
如果你ig一張相都無
女仔會直接ff你做阿源樣
同埋多啲戶外影既全身相
一張自己相都無 點學人ig溝女
唔好咁多自拍尤其snow

咩叫.cm

咁咪要較public

識過屌過做埋sp

如果真係唔想public
個icon係陽光半身相已經ok好多

試過比女仔direct，但自己唔敢主動direct女
最多都係覆story，感覺冇咁突兀

老土招

樓主學嘢喇

大把食埋添啦

有，個日本妹ig識

po玩具識左2個台灣妹

唔靚但勝在有共同興趣